一排冇見嘅朋友突然搵翻你......

「點呀最近」
「有冇做開咩搵錢野啊」
「想唔想搵錢呀」
「趁後生搵多啲，再唔沖就遲㗎啦」
「錢要一齊搵先開心」
「我都係為你好」
「後生細仔」
「依家唔沖幾時沖」
「我好難信得過人，太蠢嘅話我都唔搵佢一齊做」
「我睇好你啊」
「我而家做保險/健康食品/紅酒/醫學美容/金融呀」

我係咪睇落好好呃？

不如我地唔好講金，講心吖好冇

其實佢可能未必有惡意
可能真係真心分享
但係其實我真係好睇唔過眼呢啲寄生行業
冇乜貢獻淨係識得吸人血
靠Social搵錢好弱好折墮
賣紅酒賣美容賣保險
全部都係靠關係/口材/外貌出貨

覆：
不了
我淨想買靚口罩

最睇唔過眼係佢哋成班人會圍埋一齊互相讚大家係天之驕子
淨係識講埋呢啲鳩野
真係講股票又唔撚識多兩句
邊有咁撚多天之驕子
個個都以為自己係最top個9%
呢間房點都有幾條水魚
唔係佢
又唔係佢
再睇真啲原來自己就係條水魚

想搵你扑野姐

真係唔明
係咪睇得商業戲太多
成日覺得乜撚嘢股海浮沉
要喺大Office坐山望海先叫做大事
成日F F自己係最top個9%
真係聰明嘅
就會覺得好有問題
「邊有可能成間房都係天之驕子啊屌你」

問完你呢排搵咩食
一定會笑柒你想搵食嗰行
一定係佢嗰行先係最高質

其實有咩路數
可以直接講
扮晒friend咁做咩啫
你咪直接開口問我拎錢囉
真係賺到錢我實俾你㗎
唔好同我講感情啦

我屌 唔撚係講笑
一入呢個po就收到
8年無見嘅同學send嚟
有無咁橋

真事
老老實實我覺得炒口罩都有良心過佢哋
唔熟唔食

直接flirt我啊 我實應承㗎

我掉轉你細佬枝牙籤啊仆街
叫佢將啲股票抵押落你度
唔還就食咗啲股票囉
Btw有冇咁邪

講到自己商業咁勁
咪同你傾下股票囉
屌你老味講嚟講去都係道指跌 美股唔睇好
跟住講下恆指
我成個人
跟住話咩炒股都唔係正路
做人要識搵錢

未試過
但有時覺得呢啲產品都會有啲用 好似保險咁
當然咁耐無見又主動搵你又唔荒好既

「我信得過你㗎，咁耐以來都覺得你係有能力嘅人」

「返工容乜易呀，搵工一啲都唔難，不過就睇你返幾耐工搵幾多錢啦！嗱，咪話我唔益你...」

「野我就講晒，你諗下你自己有幾想搵錢啦。」

「呢個時候我哋仲算後生梗係沖咗先，唔通老咗先來諗沖唔沖呀，到時就追求穩定㗎啦！」

衝紅燈咩成日沖沖沖
都唔知有乜好沖

「依排點阿？有咩搞作？」
「我做緊批發 都幾高利潤」
「預埋你 有錢齊齊搵」
「上黎睇睇睇當識多個朋友囉」

完美演繹 有朋自遠方來 非傳銷即保險

傳銷
開始同你講身邊D人有錢
身邊d人廿幾歲買樓, 成功人士
跟住話搵日帶你去見下佢地
利申: 中過伏去到傳銷公司比佢地煩撚左幾個鐘

咪就係一路做一路堅信自己天之驕子商業奇才
斷六親就話俾自己聽成功嘅路上係孤獨嘅
我覺得就算賺都係黑心錢
個人要幾撚廢先要靠呃呃氹氹搵錢
仲要自覺高尚果下好野
講真如果我真係覺得自己天之驕子
我更加唔使靠成班人喺度圍爐
講Team work講合作
你都戇鳩鳩

屌
我試過幾次
「有個師兄好屈機，我帶你上去聽下佢分享。」
「佢眼光好獨毒，同你差唔多歲數咋嘛，人哋上咗車啦！」
「呢位師姐都好勁，佢識好多有錢佬㗎，你記住同佢傾多啲計」

覆:幫我買張點數卡?

保險真係睇人
呢啲產品有佢存在價值
但係真係好多垃圾喺度混水摸魚
我攞醫療保險做例子
你睇完醫生
有良心同有經驗嘅經紀一定會陪住你睇
叫埋個醫生點樣寫點樣寫最容易過claim
因為有啲嘢一寫得唔清楚就要搵返個醫生問完先至可以繼續
咁你諗下你信錯咗個垃圾
買完份保險之後連人都唔見埋
打電話又話唔得閒
咁你點算

屌
我有諗過水鳩翻佢話幫佢炒股
叫佢畀晒啲錢我

下 (你份工) 好辛苦架喎 我就做唔黎啦
好難有得升架喎
做咩咩咩仲好啦

嗱我依家呢就做緊乜乜
搵唔少㗎
你有興趣嘅我都可以介紹俾你
不過你係咪真係有心做先？
我都唔想介紹咗啲冇心嘅人去
嗰邊啲人好睇得起我
所以我都唔會亂咁介紹人架
你係咪真係好想搵錢？

保險 傳銷 結婚
是但一樣

做人做到咁肉酸
你搵幾多錢都係咁話
係我眼中都係低俗同賤

可悲係佢地會覺得自己係幫緊你

我都有fd入咗傳銷，話有美容同金融產品
但保險有保留，因為我同佢fd買咗兩份，醫療我入院佢又幫我跟，又有陪我搭車走睇人嘅呢啲 自己又唔想煩咪搵個有心做嘅fd跟，唔覺咩吸唔吸血

推！

咁真係恭喜你有個好朋友

有朋自遠方來 非奸即盜

但有啲仆街真係賺撚完舊佣就縮撚咗水

倫敦心

保險就會咁講？
：係朋友的先叫你買咋，多個保障吖。真心為你好

你巴定絲？ 幾歲呀

唔係你好呃, 佢只係漁翁撒網, 你就係佢大海中嘅其中一條魚 唔理佢咪得囉~

一係保險 一係傳銷

試過有個中學同學係sell英文課程
我又無聊到走去陪佢癲

佢搵左個所謂上完個課程好有用既人黎同我傾
結果 我D英文仲好撚過佢呀

最尾忍唔住串左佢一句
如果俾完6皮出黎之後學返黎既英文都係差不如死左去算

又唔關好唔好呃事既 好似擺酒咁 任何人都唔會放過

十年前話「我唔想我第時揸緊波子嘅時候仲見到你喺度搭地鐵啊」個位人兄，
而家冇波子，普通人一個，前排仲見到佢搭地鐵。

另一位10年前講到係威係勢，
要大展鴻圖益集資做大生意個位，
而家揸緊的士。

佢地可能仲成功緊比啲時間佢地

成日要自欺欺人到撈得好掂
好噁心

仲要本身一啲都唔熟
但唔覆又好似好無禮貌

如果要講資本主義嘅唔好處，呢個係其一

可能佢隻手而家搭地鐵嗰陣真係揸緊幾粒波子
當阿伯嗰啲健身球咁樣玩

除左頭兩個真係唔會聽
樓主年紀大d就唔係咁諗

我都有一個冇見好耐好耐嘅朋友無啦啦wts我
問我幾時食飯 好耐冇見 好掛住我
之後話 我結婚啦 有冇時間黎飲。。
已經冇聯絡成2年幾 好kam

年紀大到咁上下就冇乜呢啲friend架喇

樓主我地扑野好唔好

我之前都係
有個以前好好朋友 好多年都年搵又無見
突然搵返我 我都心知不妙
點知真係問我借錢

同佢講：「冇呀呢排轉左場返防暴咋嘛，都幾好搵架黎緊政府仲加人工添」

調轉

直接問佢： 屌你老母，我係咪睇落好好呃？

經濟差,開始多人做老千
但最悲哀既係柒婆係最大個件

尼句真

有冇咁橋 同你一樣

估係保險or結婚

答佢幾廿歲人
問匯豐借萬應錢啦
利息用日數去計
借十萬都係幾舊水利息

食屎啦

借一個星期 仲要還到
不如拖一個星期 先比錢

呢個人兄 真心諗住借錢唔還

可能餓死曬

好呀

係咪傳銷呀屌？ 不過佢地會叫自己做直銷 唔犯法
亮碧思呀嘛

所以呢個時候保險搵個熟人買唔會仲好咩？？
我見好多人話朋友sale保險就好煩又要絕交又盛

本身想比啲respect sor9ly

咁你幫佢買完佢潛水點算
到時先反面？

賣紅酒可能梁碧思黎
話自己做生意 一齊搵錢
其實簡單啲來講 佢入左會錢 要搵人食返下面入會既人既錢

之前佢就係
今次已經係第二次水鳩我
今次講紅酒

都估到係呢啲上線下線嘢
垃圾狗西收皮啦

啲關心說話真係難聽過粗口

想知紅酒同呃人之間個關係

我返pt都遇過個阿姐sell我去上人生投資課程
我就話我無錢點投資 投資都要有本先得

冇耐先畀人sell傳銷

之前有個好熟既fd 信左佢米去了解下
好彩中學讀過ba 一望就好鬼
盡量帶走左個fd 一開始入去條友姐係好熟既fd
最後一年後佢冇做 聽人講佢爭銀行成球
個時都同佢講點解好鬼 但洗哂腦sad

見到有個小學best frd做呢行 唉

樓主詐窮好過啦
做得傳銷都係睇表面 見你無錢實唔會煩你

講真做sales甚至賣保險都算正經野
但你講呢啲直頭已經係呃

大返佢，唔係朋友你就唔叫佢買？

保險係絕對有用，問題好似上邊咁講，太多濕鳩agent賣完就搵唔到人，尤其係淨賣基金嗰堆

老實講真係 倫敦金仲好過佢 倫敦金都係呃啲狗公多
佢依啲層壓式 仲要係搵熟既朋友

「我好難信得過人，太蠢嘅話我都唔搵佢一齊做」呢個真係少癲

派帖 or 搵你做兄弟

賣紅酒有咩問題?
如果唔係倫敦金 做金融又有咩問題?
全部都係靠關係/口材/外貌出貨 又有咩問題?
任何公司都有Sales team搵生意, 唔一定全部係靠關係/口材/外貌,可能係靠間公司本身既實力黎搵生意 但關係/口材/外貌一定要有

我呢個friend中學都讀過BA
唔知係咪讀壞咗個腦

掉頭走算啦

我同佢講搵錢方法大把
我依家揸住啲股票日日坐喺度都收幾千蚊息
跟住問佢你覺得你有咩吸引到我

依家啲後生入行咪就係專賣呢啲

睇得起你先咁講！

如果
唔一定
層壓式賣紅酒都冇問題
你啲邏輯咁嚴密我好難駁你個喎
咁就當冇問題啦！

佢會覺得佢啲騙術吸引到你

層壓式賣乜都ON9架喇
做咩針對紅酒

咁佢同我傾紅酒呀嘛

康寶萊

中哂

健康來
健康財富滾滾來！

好耐無見嘅中同sell我N95 2個月前30蚊1個

。

有個中學無乜講野既fd
6年無見過面
早牌突然打黎話自己做財務顧問
即刻扮自己失業

姐係你要搵客
都唔好搵啲唔熟既fd啦
有單我都俾真朋友先啦
再唔係用黎籠絡下人脈唔好？

講句唔好聽
同你一句起兩句止
想我俾張單你做仲要俾你賺我錢？
你真係當人戇尻嫁咩

「總之你咪理啦讚就得啦
快啲跟我一齊搵食」

咪就係
憑咩要俾錢你賺
真係以為自己口技一流咩

臨收線都想話好黎好去
無啦啦彈一句有骨既祝你好運
心諗抵你做下線要cold call

呢D 朋友既電話一定要留低
主動話比你知自己又蠢又貪錢既人係好難得嫁

同你差唔多 不過我果個係小學同學
佢一黎就問我夾唔夾份做生意 話實有賺
我心諗係有賺既話點解要益我 又唔熟
重點係我究竟當年有冇同佢同班我真係一啲印象都冇

笑撚到
佢地唔會認自己傳銷架 係做生意

冇錯

「冇啊呢排做緊生意」
聽到已經立即笑出嚟

我都想講

我都有個咁嘅朋友。中小學成日一齊玩，都識左十幾年，之後唔同U，畢業後，好耐先搵我一次，10次9次都係同錢有關。

借完又借，次次都借一萬，有次二萬。咁我頭幾次都即日過比佢，始終識得耐又信佢。但後來超後悔！

搞笑嘅係還錢可以拖二年先還足比我。次次叫佢還錢都話手緊，又話出糧比我，結果又冇，一係就還一兩千。

然後最近又出現叫我借一萬比佢屌，今次我已讀不回，都唔知係咪爛賭定點，我先唔再借，借出去我又冇利息收，仲要死追先還得少少，好撚煩。

但好多行業都需要sales..
冇sales 好難推動世界經濟貿易運行
紅酒美容保險呢啲都係有需求先有銷售
你想買份保險都要靠sales介紹
而且口才係一種技能黎，唔洗妖魔化呢樣野
只係個行為陰質/逼人買/層壓式先至討厭同折墮

正如環保咁，其實大家都知係有需要
只係做得極端過份咪唔好/引人反感
所有野拿捏得好就有佢嘅貢獻

唔好搵朋友一齊做生意，一有利益衝突，仲有朋友做咩。
信佢有味，想搵人落搭都唔係咁

醫保，我呀媽買個時，條友講到咩都保，有事有專人跟，結果呢？比左錢後，打電話冇人聽，一係就錄音，我屌，成3萬幾醫療費用一蚊都未claim到

問佢，比完62569之後，要用幾耐先揾得返62569返黎？

啲口吻乞人憎到死
其實我都覺得件事本身冇錯
但係依家出邊10個做呢啲六七個都係咁樣玩
都唔知點信人好了

就係講緊呢啲屎忽鬼
錢就識收

直接告鳩佢啦
呢啲應該反面

拉

睇黎佢係連最基本既野 都唔識

金融系統唔識
會計概念唔識
marketing鳩噏有分
當時都覺得佢係做市場嗰邊㗎啦
點知做到咁低賤

我講緊係 一間公司買賣 收入 中間人 貨物來源 個啲 其實唔一定讀ba都識 諗都諗到 但讀過ba都唔識就

我好難信得過人呢句真 個個都係呢句

一場同學 問你借少少錢啫
你唔借未算囉 仲要po出嚟

其實真心
老老實實
得我同你傾緊計
你意識清醒嘅
你知道自己做緊啲乜嘢垃圾嘅
你咪直接講你做傳銷/保險
你咪直接講上下線

即係你唔好當人傻仔啦
又話要益人又剩
啲疑點又收收埋埋
有返啲商業頭腦嘅大家都知咩事啦
大家都係仆街嚟咋嘛
利益至上呀嘛

你講清講楚
我覺得做得過嘅一定拎錢出嚟
當係投資又好乜柒都好
有錢邊個唔想搵啫
發起窮惡上嚟黑心錢點會放唔入袋
唔係話想做聖人
但你句句都當我係傻仔咁撚
明益我又點樣點樣
明顯想當我ATM
食屎啦

今年班傳銷狗好猖狂

「其他人無上進心」

紅酒點水人法？話紅酒會升值個啲？

詳細未聽
但知道佢唔識紅酒
唔識品又唔識認
一係就叫我俾錢入定貨
等升值又好轉賣又好
總之你就要俾咗錢佢先
佢幫你入

再唔係咪加入啲戇鳩公司
幫佢sale出去
賣下次貨假貨
再高級啲咪幫人洗下錢

仲話下個星期約埋啲細嘅同我傾
總之唔慌正常

真，試過有過好多年冇見嘅fd 一嚟就約出嚟sell保險 仲要講大話呃鳩另一個話邊個邊個都有買 其實個邊個係冇理到佢 仲想水鳩人

可能又係約你去旺角個間傾

我有ok多朋友做酒，成日要讀書考試睇酒莊去酒展，當然要揹數
我同其他朋友成日r佢地攞平價高級酒

你個"朋友"肯撚定想水鳩你
大陸假酒多到嘔，真樽假酒，假樽假酒，咩combination 都有

當然，如果你想買黎自己煮肉醬意粉就可以考慮接課

我有個熟酒frd都係咁講
搭上搭都有啲朋友開品酒嗰啲高級bar
一聽到我講即刻話有問題
冇可能好似佢咁講到咁簡單

想知唔讚成買醫保既人係咩年紀？

真，我成日寄生佢地啲酒局呃酒飲
你唔識酒佢又唔識酒，做mud撈呢範
隔住個mon都聞到陣伏味

想當年我岩岩中學畢業，就有啲唔熟嘅師兄叫我join Amway

到而家我linkedin inbox一星期收幾個AIA sales 話邀請我入佢條team

層壓真係長做長有

關咩事

呢啲錢完全不屑去賺，講到有幾好搵都係咁話

細個個陣會覺得係呃人
但大個左先知道需要，又唔覺負面
可能我投資各方面唔識啦
睇病搵醫生
普通病睇普通醫生
嚴重疾病就睇專科醫生
覺得都係搵返適當既人幫手跟

我都有買
我都唔覺得負面
喂睇病有得拎番啲錢
點會係衰嘢

重點係出面有班仆街
你入院佢唔會黎睇你
唔係話要照顧定係扶住你嗰啲
係真係要問清楚個醫生發生咩事
張病紙要點寫先claim到單
直頭係你打電話都唔通
條數就照供

將件好事變成呃呃氹氹
呢個先係重點

痴撚線 明明保險本身就係正正常常一樣仲要唔錯嘅產品 香港賣嗰啲人係硬要呃呃氹氹搞到保險個名係香港臭曬 一講你做保險人地下意識都睇你唔起

層壓式agent未必係一個適當嘅人去跟保單
我就靠自己獨立broker同我攞4-5份唔同公司嘅保險plan
要話比啲agent知我出面都有n個agent想sell 比我
有競爭才有進步

啱 你講得啱
claim錢係後話 要到claim時先知
但對好耐無見既朋友突然間搵自己 點解咁多人咁怕既

不過講起投資，如果本身唔識或無時間投資既人，出面既儲蓄計劃咩基金計劃係唔係呃人？

主要佢講啲嘢太恐怖
明明冇乜交情
你係都要逼埋嚟講埋呢啲關心說話
點睇都有目的

其實我覺得儲蓄計劃同基金計劃又唔算呃人嘅
嗰啲無限買出買入賺佣金嘅經典騙局唔提啦
同你講到明回報率 條數又拎得返
乜都唔識買呢啲其實保險啲嘅

但其實只係好過儲銀行做定期啫
你有少少認識嘅自己月供股票仲好
又自由啲

講到尾都係睇你自己識幾多
如果真係股神買乜升乜等收息嘅
咩醫療保險、儲蓄計劃乜都唔使啦
有病咪拎啲股息去醫

睇到樓上好多人屌柒保險狗
自己都想屌埋一份

前排同個保險狗好fd
未grad已經同佢簽咗一張普通單加兩張細單
尤其第一張係佢屈我簽
但果陣念在一場朋友就捱義氣簽咗

直至兩個月前
同條仆街去旅行
同佢為行程為錢嘈咗幾次
返到香港諗返起佢個人平時串柒柒
冇料扮四條

跟住直接跳過佢搵cs cut哂佢d單
最後佢咗就屌鳩我話冇fd做

呢件事就完全證明咗
保險狗真係賤過地底泥
尤其是果d讀唔成書
剩係識認屎認屁嘅mk

唔係啊 班仆街會登招聘廣告
利申 絲 中學畢業搵暑期工比人呃過去傳銷洗腦 好彩冇比門口班大隻佬嚇親

每個人做法唔同既 聽人講之前網絡未興起時 都係係街搵人
依家有人上網搵都唔出奇 因為佢地目標要下線先有收入嗎
姐係搵on9仔

目標要有

Ponzi....

Yes 姐係層壓式

我係比人呃去話見工 然後成班男人圍鳩我個靚妹仔最後又搵個女嘅同我傾，好彩走甩左
利申 中學畢業搵pt 仲要認認真真著西裝去 屌佢老母跑唔郁最後仲要搵個男嘅陪我走 屌你老母好撚驚啊

我果次都係咁 成堆男人輪住同我講嘢又拍撚曬膊頭 如果唔係當時比幾個男嘅圍鳩住肯定叫非禮

同米飯班主一齊去旅行都夠膽屌鳩你
MK仔真係冇撚腦

我俾人叫過去一次呢啲
好彩當時已經有啲認知
Feel到唔對路死都要走

全世界都一樣 話自己係Entrepreneurs 點知聽兩聽就彈句AMWAY 出黎

講起呢啲
其實聽佢講地址已經大致有概念
好耐之前無啦啦收到個電話話招intern
問佢邊間公司佢唔講
淨係話marketing
問佢有冇官網佢話冇
叫我見工去太子站等
話因為好偏僻我可能搵唔到
話會有人來接我
收皮啦

有啲直接點會講地址
見到嗰啲咩細工廈細商廈
唔去都罷
肯定又係短租一間房用嚟氹人落搭

尤其是女仔
以後呢啲嘢真係搵多個人陪你去好啲
佢哋粗暴少少唔俾你走真係唔知點好

係啊 好彩我中學老師成日同我講小心俾人呃可能佢覺得我容易比呢班仆街呃
都係幾年前嘅事 不過成日搵文職pt都會遇到呢班仆街
招聘廣告寫得正正常常 唔係好明顯詐騙果種

真係冇路捉㗎
有時扮到好正常請人
有時直頭係身邊啲朋友帶你上去
點防都防唔到

我果時第一次搵工 以為搵工都係咁
搞左半個鐘覺得唔對路奇奇怪怪咁 之後又唔敢走 太多男仔圍鳩我好驚最後聽左三個鐘先成功走左
我一個女仔+至少四個男嘅+一個女嘅

「因為成日有人唱衰我哋公司，所以有啲嘢要等你入咗training先會講，依家唔講住㗎，費事你一知半解出去亂咁講俾咗個壞印象人啦！」

去死啦

太子
不過見工好難搵人陪我去 宜家次次見工都拎住界刀壯膽
特別係六月之後日日拎界刀同針

我自己有個習慣
如果真係要去呢啲
唔好帶信用卡唔好帶太多錢
去之前留個地址比朋友
講到明幾多點之後我冇報平安就幫我報警

所以之前間公司唔講地址我即刻唔去

係啊 我試過返份pt 個啊嬸同事係度撩我傾計 話自己開網店
到宜家離職左好耐條友都周不時搵我 好恐怖
成日apply啲工 個招聘廣告都正正常常 點知打電話黎嘅時候乜都唔肯講咁

我都係no money no talk，又冇申請信用卡，電子銀行又冇錢，唔驚

重點係冇錢 乜都唔驚

擺到明身有屎啦
講起呢啲痴線阿嬸阿叔
我之前做pt有個阿叔知道我收工有個event要去
佢就話想跟我搵食
跟住問我可唔可以帶佢去

咁我就話唔得啦
因為全部mark曬名
外人唔入得
跟住佢竟然好醒咁話：「咁我代你去咪得囉，我哋交換身分證冇人知啦！」

跟住我以為佢講笑冇理佢
過咗一陣我就來收工
無啦啦揸住佢個張身分證走過來塞俾我話：「喂！貓仔，快啲交換啦！」

我嚇到講咗句痴線即刻走咗

唔理你係咪黃絲自己友
總之做傳銷狗水鳩自己啲friend嘅,
通通都要死全家！！

屌你老母仲要圍內朋友逐個呃
講埋啲好撚嘔心嘅嘢, 又話grad咗好耐無見, 一齊做生意賺錢拍住上, 搵番以前嘅友誼。
仲要賤到扮晒好心叫你send份cv畀佢幫你執靚去搵工。
其實就想套你個人資料搵你笨柒。

係佢哋眼中你嘅每一樣野都有價值

你個電話可以買俾cold call狗

你張信用卡可以幫佢買啲plan，特登填左號碼都唔緊要，你填左嗰張form佢就有佣收

你個人可以做佢下線

你啲朋友老竇老母可以做佢下下線

總之就係當你老襯

開始眼瞓打錯字了

有朋自遠方來，非奸即盜

借冇問題，出黎寫借據，拎佢住址證明，用佢股票抵押

拒絕完話無興趣, 但仲要用埋啲濕鳩藉口套你資料嗰下先嬲
根本係畀人完全當係水魚

痴線r工返？

我屌 唔怪得知日撚日有cold call

同黑警覺得自己係正義之士一樣

本身呢幾年啲傳銷主要呃鳩中國人
但係運動之後冇中國人嚟
就呃返香港人

咁緊張唔通身有屎？

陪你睇？邊間經紀咁有良心，介紹下

有得告

係呀我個friend屋企都有錢
到底點解呢班有錢仔女會走去做呢啲

咁同自爆有咩分別
其實唔關公司事
你呢世人遇到個咁嘅人係你好運

我自己搵自己洗好夠用射射你

有朋自遠方來 非奸即盗

憑自己本事借
做乜要還
屌你老母

之前台灣八仙塵爆咪係囉
嗰女傷者老豆直頭向保險狗跪低求佢哋claim錢

😦

呢個小學同學
佢電話我一直都冇save低
圖1係2018年既事 對上次見到好似搭巴士見到
仆街 大家都畢左業幾年啦 仲問得出呢D既

2019年10月

聽撚到悶

我都有朋友收到一模一樣既msg
我應該識你 唔好借呀

有朋自遠方來 非傳銷即保險

我真係唔識
不過應該都唔去
廢事曬大家時間

我嘅情況都一樣 有個以前幾熟，但冇乜再聯絡嘅朋友呢排搵我。講嘅野同樓主差唔多...開頭叫我一齊出黎玩，識下佢班同事，話識多班朋友咁。最後去左佢地旺角間公司到傾，好彩以前睇過下關於傳銷嘅野，先冇中伏簽任何野。

但我個朋友都只係做左2-3個月，係咪仲有得救？ 有冇人可以教下我點勸佢 佢係個幾孝順嘅人黎，屋企環境又唔多好，成日想比屋企人好d嘅生活（傳銷狗成日都用呢個point黎導人）

btw，想知我去嗰間公司，係咪同大家去嗰間一樣。我去嗰間公司，名就好似冇，但記得位置喺亞皆老街，皆興大廈至怡安閣果邊。

連登久唔久都會有呢啲救人post
但係算啦
佢未證明到自己原來唔係天之驕子
佢一日都唔會收手
只會覺得你阻佢發達
其實個人嚟到20幾歲先開始中二病
覺得天上天下唯我獨尊
搵錢就係咁EZ
後果真係可以好嚴重

我覺得佢係真心架...想比好d嘅生活屋企人，先去跟人做生意（傳銷）。而且佢搵我去做，應該唔係想害我，係當我fd先介紹比我，所以我先想救佢

果陣上佢地公司，聽過佢地up一輪，覺得班傳銷狗好勁，先上黎求救。佢地講到唔少人係眼紅佢地，或者唔明佢地嘅經營模式，先抹黑佢地。叫我暫時唔好同人講做呢行，以免同人嘈，連家人都唔好講 又話呢個發達機會好難得，就算我有懷疑，唔通連拎幾千蚊同一年時間去搏下都唔肯咩。

sosad

經濟好唔好都多老千架啦
咩倫敦金，層壓式傳銷，補藥黨，神棍
根本咁多年黎都無停過

柒婆呢D仆街冚家剷快撚D死啦

呢個整整下變左金石良言

我都中過類似
果陣考完DSE,之後去返暑期工
條友專請考岩岩考完DSE既人
之後我做野果陣佢係咁水我上果D野雞學店
嚇到我第二日就唔撚再返,個日人工當蝕比佢算